拍拖唔好咁認真

每當有認真拍拖嘅想法
有人approach都諗好多野嘅時候
就要㩒停自己！

咁認真咁投入做咩啊
你認真唔代表對方同樣認真
到時傷嘅係自己
以拍下散拖嘅心態嚟對待新的人
永遠係對自己最好的

負乜皮啫 呀姐我教精你地咋

終身不嫁

認真？